「外援」識日文既朋友/想spread開既朋友睇呢到

係咁既有個日本人想幫手（？）同埋想知道到底咩事

佢講既
I’ve heard the place is going to be cleared by the military and law enforcement. So if you are ok to meet me, please tell me. And please tell me your stories .

佢想搞活動又無人理orz 大家有興/想解釋今次活動既再覆下啦